{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044409",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71341&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화순 신라 무인호텔"
    },
    "text": "客室紹介: 当宿泊施設は、各部屋の入室基準をご確認ください。 また、追加人数がいる場合には、当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。 追加料金は大人、子供に関係なく発生します。 また、オンシーズンおよび特定日、祝日(前日を含む)には料金が変わる場合があります。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、規定によって異なる場合があります。 入室の際には身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限される場合があります。 そのため、未成年者は身分証明書を必ずお持ちください。 連泊のご利用の際は、24時間客室のご利用をご希望の場合、追加料金が発生します。 連泊決済されても入室時間及び退室時間は同じように適用され、入室及び退室の制限なしに利用を希望する場合、追加料金が発生します。 駐車場情報:当宿泊施設は計30台の駐車施設を保有しています。 周辺情報:宿から和順道谷野球場までは車で約400m、約5分かかります。 また、ジョアバレーCCまでは車で8キロ、15分ほど、光州大学までは車で約3km、約7分、和順郡庁までは車で約2km、約2分かかります。 客室の内部施設:すべての客室ではNetflixを視聴でき、空気清浄機と直水浄水器、ウォッシュレットが設置されています。 追加案内:当宿泊施設では365日間均一価格でご提供しております。 平日と週末の料金は同じように適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の入室基準は何ですか？",
            "answer": "各部屋の入室基準は、当宿泊施設によって異なります。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には、当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日の料金は変わりますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日(前日を含む)には料金が変わる場合があります。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しやキャンセルポリシーは、規定によって異なる場合があります。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室制限はありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限される場合があります。未成年者は身分証明書を必ずお持ちください。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、24時間客室を利用することはできますか？",
            "answer": "連泊の場合、24時間客室をご利用いただく場合には、追加料金が発生します。詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の情報を教えてください。",
            "answer": "当宿泊施設は計30台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には和順道谷野球場、ジョアバレーCC、光州大学、和順郡庁などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "すべての客室ではNetflixを視聴でき、空気清浄機と直水浄水器、ウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "平日と週末の料金は同じですか？",
            "answer": "当宿泊施設では365日間均一価格でご提供しておりますので、平日と週末の料金は同じです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 468
    }
}